太空生物學家：武漢肺炎病毒來自一顆流星

武漢肺炎疫情延燒全球，英國一名太空生物學家威克拉馬辛賀（Chandra Wickramasinghe）近日提出，武漢肺炎病毒是源自於外太空，是去年10月在中國爆炸的流星所釋放出來。而他已經不是首次提出太空病毒的言論，過去他也認為SRAS病毒來自於外太空。

中國人都係太空黎 你睇下啲BB個頭幾撚大

打和 super! 外太空勢力

其實係住喺地底嘅生物傳上嚟

咪姐係都係中國

就算隻病毒降落支那，咁佢都算係起源喎

最重要係支那隱瞞疫情嘛

屌

又係日落國奶啊奶

地球人反擊

又幾好笑

英國研究支國製造

Wuhan Coronavirus from China

台灣報道

三大元素有齊

地球人，報仇!

沙士又太空
武漢肺炎又太空
兩個病毒又咁似
太空戰士打到嚟？